比人fake左出金鐘，12點轉場上PP天台算了

抗爭左咁耐咩成果都冇
心情灰左好撚耐，喊到眼乾
本來想死諫一死了之
見同路人咁齊心重拾左希望
點知今晚又比人fake
衝左咁多日我累了，冇力再思考
再見

香港冇人信得過我走先，大家加油

依加係煲底走人行緊

大量警犬上水

搞咩呀
啲老鬼當年2014俾啲大台糾察同和理非屌走都未癲
仲俾張超雄篤灰呀 俾警察拉埋
人生好多起跌 你敵人未死 你都唔好死
送首歌仔你聽